\documentclass[smaller,aspectratio=169,t]{beamer}
%\documentclass[trans]{beamer}
\usepackage{pdfsync}    % aby fungovala sumatraPDF

\usepackage[czech]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage{lmodern}

%\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage[czech]{babel}


  %\usetheme{Copenhagen}
  \usetheme{CambridgeUS}
  %\usetheme{Gams}
  \usecolortheme{seahorse}%{crane}
  \setbeamercovered{transparent}

  \setbeamertemplate{navigation symbols}{}
  \setbeamertemplate{theorems}[numbered]

  \setbeamertemplate{headline}[default]

  %\setbeamertemplate{footline}[]

  \defbeamertemplate*{footline}{miniframes theme}

% Prostředí
\theoremstyle{definition}
\newtheorem{define}{\textsc{Definice}}[section]
%\theoremstyle{plain}
\newtheorem{veta}{\textsc{Věta}}[section]
\newtheorem{lema}{Lemma}[section]
\newtheorem{dusl}{Důsledek}[section]
\newtheorem{tvrzeni}[define]{Tvrzení}
\renewcommand{\proofname}{Důkaz}
%\newtheorem{ex}[define]{Příklad}

\theoremstyle{remark}
\newtheorem{ex}{\textsc{Příklad}}[section]
\newtheorem{rem}{\textsc{Poznámka}}[section]

\newcommand{\fra}[2]{\displaystyle\frac{\mathstrut#1}{\mathstrut#2}}


\pdfmapfile{+sansmathaccent.map}   % aby nekolidoval sansmathaccents     mel by se smazat lokalni soubor pdftex.map


\usepackage{amsmath,amssymb,amsthm,epsfig}
\usepackage{graphicx}



\definecolor{MyDarkGreen}{rgb}{0.2,0.8,0}
\definecolor{MyPink}{rgb}{0.6,0,0.3}
\definecolor{rblue}{rgb}{0.2,0.2,0.6}


\def \red {\color{red}}
\def \dgreen {\color{MyDarkGreen}}
\def \pink {\color{MyPink}}

\def \X {{\cal X}}
\def \T {{\cal T}}
\def \N {{\cal N}}
\def \tT {\theta\in\Theta}
\def \Pr {{\rm Pr}}
\def \RR {I\!\!R}
\def \NN {I\!\!N}
\def \CC {C\!\!C}

\def \AA {\hbox{\boldmath$A$}}
\def \BB {\hbox{\boldmath$B$}}
\def \CC {\hbox{\boldmath$C$}}
\def \GG {\hbox{\boldmath$G$}}
\def \II {\hbox{\boldmath$I$}}
\def \JJ {\hbox{\boldmath$J$}}
\def \XX {\hbox{\boldmath$X$}}
\def \LL {\hbox{\boldmath$L$}}
\def \TT {\hbox{\boldmath$T$}}
\def \aa {\hbox{\boldmath$a$}}
\def \bb {\hbox{\boldmath$b$}}
\def \dd {\hbox{\boldmath$d$}}
\def \gg {\hbox{\boldmath$g$}}
\def \yy {\hbox{\boldmath$y$}}
\def \xx {\hbox{\boldmath$x$}}
\def \ww {\hbox{\boldmath$w$}}
\def \uu {\hbox{\boldmath$u$}}
\def \vv {\hbox{\boldmath$v$}}
\def \ee {\hbox{\boldmath$e$}}
\def \kk {\hbox{\boldmath$k$}}
\def \PP {\hbox{\boldmath$P$}}
\def \QQ {\hbox{\boldmath$Q$}}
\def \ZZ {\hbox{\boldmath$Z$}}
\def \VV {\hbox{\boldmath$V$}}
\def \WW {\hbox{\boldmath$W$}}
\def \MM {\hbox{\boldmath$M$}}
\def \RR {\hbox{\boldmath$R$}}
\def \NN {\hbox{\boldmath$N$}}
\def \DD {\hbox{\boldmath$D$}}
\def \FF {\hbox{\boldmath$F$}}
\def \HH {\hbox{\boldmath$H$}}
\def \SS {\hbox{\boldmath$S$}}
\def \KK {\hbox{\boldmath$K$}}
\def \uno {\hbox{\boldmath$1$}}
\def \cero {\hbox{\boldmath$0$}}
\def\mmu {\hbox{\boldmath$\mu$}}
\def\bbeta {\hbox{\boldmath$\beta$}}
\def\SSigma {\hbox{\boldmath$\Sigma$}}
\def\ssigma {\hbox{\boldmath$\sigma$}}
\def\vvarphi {\hbox{\boldmath$\varphi$}}
\def\ttheta {\hbox{\boldmath$\theta$}}
\def\ggamma {\hbox{\boldmath$\gamma$}}
\def \vs {\hbox{\boldmath$\varsigma$}}
\def\eqdis{=^{^{\hskip-.075in d}}}
\def\mini{\mathop{\rm\mbox{min}}}
\def\argmax{\mathop{\rm\mbox{argmax}}}
\def\argsup{\mathop{\rm\mbox{argsup}}}
\def\Supi{\mathop{\rm\mbox{Sup}}}
\def\triangleq{=^{^{\hskip-.1in \triangle}}}
\newcommand{\bm}[1]{\mbox{\boldmath{$#1$}}}
\newcommand{\hs}{\hspace*{-2mm}}

\newcommand{\qmq}[1]{\quad\mbox{#1}\quad}

\def \bbeta {\boldsymbol\beta}
\def \bpsi {\boldsymbol\psi}
\def \btheta {\boldsymbol \theta}
\def \bomega {\boldsymbol\omega}
\def \bDelta {\boldsymbol\Delta}
\def \bmu {\boldsymbol\mu}
\def \bdelta {\boldsymbol\delta}
\def \blambda {\boldsymbol\lambda}

\def \bA {{\mathbf A}}
\def \ba {{\mathbf a}}
\def \bB {{\mathbf B}}
\def \bb {{\mathbf b}}
\def \be {{\mathbf e}}
\def \bG {{\mathbf G}}
\def \bH {{\mathbf H}}
\def \bI {{\mathbf I}}
\def \br {{\mathbf r}}
\def \bP {{\mathbf P}}
\def \bM {{\mathbf M}}
\def \bm {{\mathbf m}}
\def \bX {{\mathbf X}}
\def \bx {{\mathbf x}}
\def \bY {{\mathbf Y}}
\def \by {{\mathbf y}}
\def \bu {{\mathbf u}}
\def \bv {{\mathbf v}}
\def \bV {{\mathbf V}}
\def \bZ {{\mathbf Z}}
\def \bz {{\mathbf z}}
\def \bW {{\mathbf W}}
\def \bw {{\mathbf w}}
\def\ttau {\hbox{\boldmath$\tau$}}
\def \zz {\hbox{\boldmath$z$}}

\def \diag {\mbox{diag}}
\def \tr {\mbox{tr}}
\def \uno {\mathbf 1}
\def \cero {{\mathbf 0}}

\def \wh {\widehat}

\def \A {{\cal A}}
 \def \B {{\cal B}}
 \def \P {\mbox{\sf P}}

\def \E {\,\mbox{{\bf\sf E}}\,}
\def \Var {\,\mbox{{\bf\sf Var}}\,}
  \def \Cov {\,\mbox{{\bf\sf Cov}}\,}
  \def \sd {\,\mbox{{\bf\sf s.d.}}\,}

\def \Pozn {{\color{rblue} \textsc{Poznámka: }}}
\def \Dk {{\color{rblue} Důkaz. }}

 \def \stL {\stackrel{L}{\longrightarrow}}
 \def \stP {\stackrel{P}{\longrightarrow}}
 \def \stas {\stackrel{a.s.}{\longrightarrow}}
  \def \ve {\varepsilon}

\newcommand{\Rlogo}{\protect\includegraphics[height=1.8ex,keepaspectratio]{Rlogo.png}}

\graphicspath{{Figures/}}


\title[http://gams.fjfi.cvut.cz]{Pravděpodobnost a matematická statistika - 01PRST (01PRSTB)\\[3mm]
\small{ZS 2023/24, 3+1 z,zk}}

\author[tomas.hobza@fjfi.cvut.cz]{Tomáš Hobza}


\institute{Katedra matematiky, FJFI, Trojanova 13, 107c}

\date[Praha, 2020]{tomas.hobza@fjfi.cvut.cz \\[3mm]
   \hspace{12cm} \includegraphics[height=1.8cm]{FJFI_logo_indigo.pdf}}



\begin{document}


\include{PRST_01_uvod}

\include{PRST_02_cv}

\include{PRST_03_pr}

\include{PRST_04_prcv}

\include{PRST_05_pr}

\include{PRST_06_cvpr}

\include{PRST_07_pr}

\include{PRST_08_cvpr}

\include{PRST_09_pr}

\include{PRST_10_cv}

\include{PRST_11_pr}

\include{PRST_12_cv}

\include{PRST_13_pr}

\include{PRST_14_cv}

\include{PRST_15_pr}

\include{PRST_16_cv}

\include{PRST_17_pr}

\include{PRST_18_cv}

\include{PRST_19_pr}

\include{PRST_20_pr}

\include{PRST_21_cvpr}

\include{PRST_22_pr}

\include{PRST_23_prcv}

\include{PRST_24_prcv}

\include{PRST_25_prcv}

\include{PRST_26_prcv}


\end{document}

